九龍灣被打義士 令勇武以武制暴變得合理化

是你教我和理非捱打都會被人打到仆街

PS 隔離幾條友眼望望真心on9
最少都推開條肥撚啦

個人跌緊果時左邊個兩條友避